［翠苑餐廳］剝削勞工權益

咁今日行行下就經過翠苑餐廳 竟然見到有個員工坐係門口食杯麵 咁我就諗 點解明明係餐廳返工 唔食餐廳啲飯呢 要啲員工坐係門口食杯麵 見到佢真係好同情佢 咁大型既餐廳無得食 仲要係員工 其實我諗既野係咪同大家諗既一樣？

OK